jupas 放榜唯一建議

咪撚上連登聽人講！！！！

最緊要讀science